香港英雄喺度

以一換三
睇到喊
唔好比岳勇士既血白流

輕輕推一推
哩間野係有個好大嘅福建家族開嘅